黃毓民成日叫人總辭，郁手打鳩人

點解明知立法會冇用又走去選

自己在任個陣就淨係朗誦

所以毓民舊年咪特登唔上論壇hea選搏輸囉, 佢真係出力選會輸畀個靚妹咩 (好似係)

呢樣真